致香港警察的一封信

推反極權，同時有武器，法律上支援既警察維護極權。

人民既聲音，當和平遊行既時候，極權政府視若無睹，執意強行修例。

警方同政府企埋同一陣線，唔好再用和理非言論抨擊前線衝擊，佢地既武器，只係起身後，揹住人民沉重既聲音。

警察使用過份武力，十鳩幾個警察圍住啲女仔打，都可以被人合理化，講成打擊暴徒。

當人民既聲音由和平集會，演變成衝擊警察，記住，呢個係警察選擇維護極權既後果。

和理非，呢個時候已經唔適用。當有警察選擇用槍械，打算以一警百，見人就用棍追打，而唔係用盾推開人。見人就用槍瞄準頭部，而唔係瞄準腳部，難度使用和平既聲音會令警察軟化？

唔會，只係比佢地笑鳩你，我親眼睇撚住。

香港人，唔好自我分化，前線有前線既對抗，和理非有和理非既對抗，槍口一致。

那年五月，毛澤東提出了他的兵法中最重要的十六字訣—— 敵進我退，
敵駐我擾，
敵疲我打，
敵退我追。

好撚簡單，警方都沿用緊呢套兵法，要點做，明就明。

人民既聲音好清楚， 好清晰，撒回收例，並唔係打鳩警察，但若然警察打算使用一切武力，企圖打壓人民，令到想支援既市民唔敢企出黎，進行滅聲行動，他日被人 以本民前年初一 方式滅聲，沒人可憐。

極權政府，需要以極權方式推反，警察如是。

未撚講完，香港政府、香港警察，我屌你老母。

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
各位市民地鐵阻塞一定好嬲
發洩係邊個身上好清楚
尋日打完人今日係地鐵大力拉開唔舒服人士

Pish